未來岳母話要$100000禮金 點搞呀...

上個月同左女朋友求婚 之後禮貌上都要同女朋友果邊嘅屋企人食餐飯
順便同uncle auntie提婚 話要娶女朋友 初初auntie都好易話為
除左講左幾句話要好好照顧佢個女之外 都好爽快答應左
不過去到講禮金嘅時候auntie就突然變面 勁認真 話要$100000禮金
我第一下都以為聽錯 點知佢好認真咁話 佢個女唔可以求求其其咁嫁出去 所以要有返咁上下嘅誠意先可以娶到佢個女

唉 而家真係好頭痛 點搞好

中出

屌你FB POST黎既

仲唔快啲多謝Auntie

唔娶囉咁咪

可能本人嚟

100,000咁小錢都冇 學咩人結婚 冥婚算啦你

個女值十萬

10萬咋喎 都無？？

10萬都係幾個月人工咋嘛 你係咪假膠黎

體育台

彩佢都傻啦 依家嫁女定賣女?
送份厚d份禮就得啦

咩都未搞就先俾10萬, 個個都千萬身家咩

眾籌，幾舊水執一劑、好快夠十皮，你未來老婆又有得玩又有錢收，之後咪可以結婚囉！

結婚本身己經用幾個十萬啦 仲要無啦啦嘔多十萬

好有咁喎巴打

10萬係哩個年代真係好少
如果比唔起認真唔好結婚
結婚真係唔係兩個人既事
係兩個家族
諗下都想死

結婚擺酒有賺啦

曲線求水？

fb 留言

真係咩 大家都比十萬以上禮金？

你擺幾圍呀 點賺

傳統上禮金回禮要回一半，圍埋都係五萬啫
當請佢兩老去一轉旅行啫

以後大把

你老婆點睇？

十萬好正常

你啲親戚全部寒寒酸酸？

佢地窮我有得㨂既咩

佢焗住聽佢老母講啦

冇錢學乜撚野人結婚。放生條女啦

老婆都唔幫冇撚得搞，你話好意頭 88888 啦，慳返皮零野算

咁你原本諗住係比幾多？萬8？
十萬真係唔算多
呢十萬都比唔出當初就咪學人求婚

除咗同意 我都唔知講咩好

如果擺酒啲禮金係未男家收晒先？

打個九折88888算啦。香港地結婚，冇30~40萬都唔掂

係少唔係小

兩個月人工 係有D多

銀行存款一個月利息都唔止十萬啦

條女係處味值囉

yen

窮你咪唔好擺酒囉 無謂害人啦
人地收炸彈都唔想封人情

同你老婆講無錢，你老婆會同佢阿媽講架啦

即飛
或者唔結住講話要借357年先儲到
女人價值隨住年齡下
男人就相反
睇下邊個心急d

10萬其實合理喎⋯⋯

我仲以為係一千萬 原來係十萬
一百萬都俾啦 何況十萬？

先下手為強 搞大佢個肚 到時你要廿萬先娶佢都得

拎擺酒啲錢當禮金

叫佢老母買多啲金做嫁妝囉

點解嫁女要比禮金

咪畀囉

同你岳母講男女平等，
唔好比
酒席結婚錢都要一人一半
你估依家古代咩，仲比禮金

咁嫁妝都要錢搞嘅
可能想買多啲首飾比個女嫁得好好睇睇
加上婚禮女家都出錢嘅話
個十萬分分鐘大部分都係去翻個婚禮度

有唔代表要俾，有多舊錢買大幾呎屋好過

兒登女朋友都無 然後話十萬禮金好平

我以為一球

你話ok 咁唔擺酒睇佢有咩反應

送盒merci講吓心意咪算囉講錢咁市儈㗎咩

中出 然後將母子/母女掉返比佢
十幾年後回收

唔係錢既問題
係點解要畀
嫁妝都要男家出錢畀你老母買?
你地話男人窮點解唔屌人地女家窮
on9結婚文化

同佢傾囉人情自己收晒同埋嫁妝
咁你對返唔會比好多錢

抆開都有血有汗架個女 轟牙！

十萬仲算多？

佢地要俾嫁妝，仲有禮貌上佢地要俾條金鍊女婿，即係係水。既然開到口，唔比即係反面咁滯，純粹睇你想點，俾得起又何必煩？俾唔起就解釋下自己真係俾唔到，希望體諒下，日後會盡己之力對你地好之類。

禮金不嬲都係心意黎，依家嫁女又唔會冇左既女既，講明要求幾多真係當自己賣女

除非屋企有錢, 否則3萬8夠

結婚後分期付款（廿年期）拆掂佢啦！

重注利物浦

G持
仲可以有額外服務
戴婚戒+500
新婚床度搞+500
夫之目前犯COSPLAY+1000

On9 十萬緊係多喇，係咪條女有份儲首期先？
無既話比多十萬首期好過

照俾
俾完以後唔好俾家用外家
無需要少啲見

俾唔俾都唔會俾家用外家啦
十萬禮金？得，唔擺酒咪十萬

叫女朋友夾一半
唔得就算認真

傻啦，一次俾哂以後大條道理
仲有呀，酒席錢9成機會你俾哂，記住女家禮金自己袋埋

我個時外母都係要10萬
雖然牙痛咁聲但都比左
之後外母回返5萬比我
巧滾動

樓上班友有冇結過婚定未出黎做野？10萬話多唔多話少唔少。當你擺廿圍男女一半女家要收返女家人情即係要比多十萬。計埋影相介子租婚紗做禮服化妝奶奶衫過大禮租車佈置開門利是外攝男家酒席、就算最普通都要用多廿萬。

結婚係兩個人ge事、如果你女朋友肯同你分擔我覺得十萬已經抵比。

但都要睇下身分ge如果女家主公屋又係mk妹咁比三萬八都嫌多。女家住公屋但你女朋友又正常大學畢業肯同你捱禮金加酒席around十萬都抵比。如果女家住私樓你比十零廿萬分分鐘呃到外父比首期、你賺凸tim啦。

不過以上都係個人經驗、連登班友個個fg都50k唔好話10萬啦、兩年就夠錢買樓tim

咁大個人十萬都無學人結婚

無話港幣

你做鴨。你好友做雞 幾個月得

搞大佢個肚去到四五個月都冇表示
佢倒貼都似

十萬可娶個囡 就要快喇

連登仔名句 入贅女家收返女家十萬

Fb post d 留言痴撚線

10萬都冇
點賣個女比你啊?

十萬係多左d 喎
你預個婚禮80萬落樓啦

無既話就早d出聲

10皮都冇........................

其實香港男人好慘
結婚樣樣都係錢......
講真我唔係幾忍心男友第時要俾10萬我老豆老母

師兄有料

下 10萬4個月都儲到啦

過幾年燒俾你啦

係禮金十個 酒席佢無提...

17年結20萬 包18圍酒席 女家人情佢地照袋

認真
同佢講d錢本身用黎買樓做首期
依家比左做禮金 買唔到樓唔結婚住
唔洗拖357年咁耐
拖1-2年 佢心急過你

期間可以觀察埋女友反應 睇下佢值唔值得你同佢過埋下半世

十萬禮金回幾多先？
女家人情係咪你袋先？（如果係，可以一戰）
仲有，俾左十皮係咪唔洗俾家用？

有得諗

十萬咁少仲想點

上面有人兩個月啦

係黎手比十個佢 其他錢都未計

其實我覺得禮金呢樣野本身就on9
我同條女結婚，但要俾錢人地老母，成件事真係好撚反智
你老味一個二個仲要話「10萬算少啦」、「呢個價正常喎」
根本唔係多與少既問題，係點解我要無啦啦俾呢筆錢出黎？

無啦啦送十個比人

結婚真係唔係兩個人既事 係兩個家族
呢樣真 越大越會覺

有個表妹啱啱嫁，佢老母都收人20萬禮金，10萬真係唔多

10萬咁少

我結婚個時，我無俾實數禮金。

我問外母擺酒，你要幾多圍？

例如佢話10圍，咁我負責俾錢，而呢10圍嘅禮金，全部歸佢。

最後佢收到幾多，我都唔知。

係咪男人黎？要十萬咪比佢

一張越南盾收佢皮啦

當然有啲準備功夫要做

其實想賣女

咩話 要成10M禮金甘多

想知多啲 可唔可以講下

中出然後講分手再見
中咗獎可能到時貼埋錢比你結婚

因為人地屋企人
又或者大部份亞洲嘅華人
都重有哩種傳統嘅思想同埋習俗
就好似新年你都會收長輩比你嘅利是
我生日父母都會比一封利是我
呢啲習俗流傳左咁耐
好難一時三刻有所改變
又或者你同佢爭論最後得到共識
或者第時如果你有仔女
可以將你呢種觀念灌輸返比佢哋
咁又佢哋個代開始
就有可能有唔同形式嘅表達方法出現
我覺得如果男人接受唔到比禮金
拍拖個陣真係講返清楚好啲

已經做好晒心理準備
同埋銀行已經有儲蓄
會有一部份係同男朋友夾錢比禮金我屋企
都未問過佢哋想要幾多
但如果佢哋嗰個數
男朋友真係負擔好重既話
我情願AA夾左佢算
一嚟唔想同自己阿媽反面
二來又唔想另一半將來難做
呢啲嘢好煩
啲長輩可能會記一世
心入邊有條刺
瞞住佢哋一齊夾錢
好好睇睇好過

上年結婚都俾左9萬禮金，外母無乜點回俾我，但金器打足俾我太太，其實都o係翻度，10萬聽落好似好多，到你結完回頭望就知其實只係細數目，除非你結婚擺酒打算為賺錢啦，咁又另計

0

根本就係搞到變買賣

10萬叫雞好過

夾咩一半 比禮金叫女朋友夾一半係唔係男人黎

10萬你唔要放比我

擺明無儲蓄習慣，千萬身家就唔止俾10萬，得幾十萬就唔好學人擺酒，簡簡單單算

禮金呢D野 除咗中國男人都唔係男人

其實禮金係想多謝人地父母養左個女20-30年
我寧願擺少2-3圍都比佢地囉

10 萬好多咩?
跌都跌咗啦

成班傻鳩，星期五呀今日
晴報/hk01記者你好

我自己就覺得因為自己屋企冇收禮金，嫁咗過去講句嘢都可以大聲啲。

10萬都無，去死啦垃圾

外母回覆 : 係真唔係？屌1次減1萬又點話

個女幾歲？

$100000又唔係好多，俾佢囉

唔撚知以為一球，得𠴱十萬好似要佢條命真係得啖笑。

傳統上

死窮撚

你俾完十萬佢到時咪又送返金俾你同你老婆一對見得人既金鈪都兩萬啦，我果時俾十萬禮金，之後女家用4，5萬買金俾我地

其實禮金嘅意義喺邊，完全唔明

十萬唔過份啦，佢外母養到個女咁大都唔只啦，結婚個d人情你要返哂唔差得好多嘅，再唔係比足廿萬唔洗擺酒去簽個名咪重有數圍

10萬算係咁啦仲想點
10萬都冇你養自己都有問題啦

我5年前比150000，外母還番隻地通拿比我，實則只係50000左右

正常外母會回禮

賣女

認真 如果飛左條女 弟日條女個老母又收100k 咁點算

100000 都俾唔起
點俾個女跟你一世？

已經無話要有樓
今日今日 香港10萬蚊好少錢
其實唔算過份

人地收完你100000
其實都係買返金器俾你老婆
派餅俾親戚朋友食
都係男家面子嚟

以為係GAY POST

我朋友老母講明廿萬，十萬真係算係咁

其實10萬禮金有幾誇張, 其實都ok喎
我以為佢要1球, 睇清楚真係10皮喎

利申: 老餅。已婚。當年俾禮金8萬8。

淨係講十萬蚊禮金
又唔講酒席買樓女家有無夾
咁就話人賣女

仲有大部分女家都會將禮金拎去買嫁妝
其實都係俾返男家

D 金器要黎做乜撚 放撚左又係換返錢

再飛

乜撚野年代呀 擺酒仲有得賺?
而家正正常常一圍12人到齊每人俾1k都要蝕
未計有d唔黎 有d俾少少就成家黎齊

Hi下auntie

你d親戚真係好寒酸

其實你未來外父外母都要買d金器嫁妝俾你老婆

D金器都係落返你兩公婆的袋

仲有佢如果無再叫你俾十圍二十圍酒席佢，都算係咁啦

十萬都頭痕咁不如唔好結住啦

有屁就放
擺低一句想串人就過主啦

金器又係唔知做乜，掛隻金豬喺心口核特到

依個point真係唔撚明
如果要多謝，點解又唔畀10萬自己老豆老母？

問岳母接唔接受分期

少啦

誠心同佢講買唔起,
過多10年折舊多D平D至買

拎多十萬出黎
夾埋auntie番去

駁唔到

屌大左咪有折囉

排卵期前後射滿條女

假膠

咁男家D 金器又邊個比？
咪就係男家比哂兩邊金器錢囉，咁樣轉一轉手就變做女家送好多金器，但錢就男家出哂

咪係。。自己家人就要自己出錢買金器，女家家人就你貼錢比佢買金器

連登毒撚無婚結點會知?

我有10萬 但點鳩解要比你啊

你咩年代

睇下擺酒店定酒樓啦

100k有咩咁多，根本好閒

買樓首期。。擺酒。。比禮金又十萬。。真係山窮水盡。。

90 後既就咪撚理依d啦，條女鍾意你既直接簽紙，大龍鳳都廢撚事搞。

千期唔好由你把口同外母話太多，一定要由你女友把口去試下傾，一由你把口講，即刻大發脾氣，由女講會好好多。

咁小？ 我嗰面要199999.99

係啊，我好多朋友結婚好多都外母回返一半禮金 再另外有金器做嫁妝

屌你老母

比就實比得起
問題係一場咁既野比多十萬值唔值呀
有錢都拎黎買奶粉啦
成班傻尻

中出未來岳母？

我果時要我俾成廿幾萬禮金，話要報答養育之恩，都on 撚柒鳩，我冇老豆老母養我咩

利申： 已分手

連登真係多有錢仔
10萬閒閒地

正路都回一半既，尤其係佢主動開口跟傳統，應該都識做，俾左10皮唔洗俾家用就真係發緊夢，如果我屋企肯收10皮唔收家用我即pay 20皮 就算佢唔收你家用都會收個女

好小傘屌

我比

睇雷洛傳學劉德華 點短時間籌禮金啦

唔到結婚果陣都好難講得出口，唔通溝人果陣開口就講第時唔會俾禮金咩，你成世都唔洗皆意溝到女

中出外父

Your name

有無分手q

唔係錢既問題，係出發點既問題
你肯AA幫男友俾一半唔等如件事解決左，唔等如兩老有為你兩個將來考慮

其實睇你搵幾多啦
前果排我啊妹結婚
佢條仔做醫生 搵十幾萬一個月
比十萬蚊咪合理囉
不過老豆老母覺得小

但係佢父母真係肯收足呢條數而唔回又唔打金器都代表冇多謝到你會照顧佢個女

泵大你條女個肚咪可以逼婚囉，咁都要人教

覺唔覺俾禮金呢樣野好父權，好似當個女係件貨咁賣出去。
女權撚做乜唔出句聲。

儀式同習俗姐，佢俾佢咪又係第2度回返俾你
如果對方袋袋平安既話，咪當洗錢睇清楚對方家人，好過擺完酒結完婚先後悔，結婚係兩個家族既結合，大家諗法一致坐埋一條船好緊要，大難臨頭各自飛，幾多個10萬都冇撚用

你又試下唔擺，仲撚核突呀

係好閒，其實100都好閒，係睇樓主想唔想俾

正解

其實俾禮金算唔算販賣人口？

錢解決到嘅問題根本就唔係問題，仲有大把嘢玩柒你，慢慢預備

講真, 今時今日, 十皮真係唔算多, 要回嫁妝及裝身等, 唔係剩好多落袋.
如果咁都冇預到又俾唔出就冇乜誠意啦, 就算肯減俾你過到呢關之後都會俾外父外母睇唔起..
冇錢就真係唔好高調提婚, 擺酒結婚;
求其旅行結婚, 裸婚或同居算9數.

我條女問我諗住比幾錢禮金我自己都係話十萬喎。。。
其實十萬真係好少

十萬銀都唔係好多姐

算收得順灘

十萬咁少，抵啦。
將來一世，食飯，請個工人都唔只啦。

終於明白點解啲人有咗BB先結婚

禮金要俾都好難走得甩, 最緊要你條女點諗
如果佢都幫佢阿媽, 咁你大鑊啦
但如果佢都覺得寧願留返新婚用, 咁就由佢同佢媽傾下
十萬就無架喇, 可以諗下:
28888 / 38888 / 58888 / 68888 / 88888
懶係好意頭咁多, 如果講傳統, 你俾禮金佢佢要回一半俾你添...
不過多數老人家都係堅持傳統自己著數果啲架喇......你同佢講回一半佢話佢無呢個傳統

中出無限次

十萬都無唔係掛

射一獲慳10皮

點止，成個主導權變你主導
結婚可以慳啲

10萬好少
但唔撚想俾

下下斤斤計較已經唔係金器問題, 係你小9器.
下下要計, 咁點解唔諗下仔女點解要跟老豆姓, 唔跟老母姓?
毒撚真係唔好結婚, 打飛機叫雞算把啦, 又或者娶個印度妹, 貼埋禮金大床俾你就最撚好.

其實10萬蚊唔多嘅

樓上覺得十萬好少啲人 係咪以為畀完十萬就結得成
酒席 鑽戒 結婚相 買樓買車 渡蜜月全部唔洗錢

邊個要計咪邊個斤斤計較囉
唔比就係小器囉，無得輸

講個笑話
男女平等

同佢講，你個女有左

同伯母講 100000就唔好預我地會比家用
因為嫁左出去就歸男家 睇佢有咩反應
計落你都有so 唔洗carry外母日後開支

無錢咪唔好結 同居咪算9數囉

當佢賣女 問佢係咪賣斷個女比你 係就10萬比佢 以後唔好見個女

咩都唔攪淨係註冊簽紙囉，幾千蚊加兩個無謂人簽見證就得

正解 回一本 回條撚

算撚數啦巴打,學乜撚野人結婚啊

我果幾都係比十萬 最尾總數洗左幾廿萬落樓
結左婚4年 我到今日都依然覺得好似無喇喇無左幾廿萬咁！
唔係唔想結婚唔想比錢 而係好多錢我覺得同扔落咸水海無分別

同條女 share 啦
一係叫條女勸下佢老母收順d

中式婚儀真係好多陋習

點解咁多人會覺得10萬好少，好正常
問題係點解一定要比錢佢先？ 好似買野賣野咁

真係未搞過?

換過個auntie

搞撚大條女 跟住對撚住伯母好講 呢到1萬
收我就繼續 唔收你就叫個女落左個仔佢
嗚哇～～～霸氣

似係你唔熟個流程，禮金一萬又好，十萬都好，傳統上女家收左禮金會回返部份禮金（有 D 純粹拎個意頭回 99% 都有）。當然有人純粹當賣女既
樓主應該攪清楚未來岳母係邊種。
利伸：結婚時三十萬禮金回返廿萬，結婚當日收岳父母既金器都值近廿萬 。

十萬好正常 好普通 果d一係無諗過結婚 一係就無女

結婚洗錢多到你唔信
10萬禮金 唔拎酒席 唔拎人情 肯回禮 (非現金。如金器 )嫁妝做足曬

咁就可以諗下 。

Btw 公價 16888/ 38888 /68888/88888

10萬 搞笑

結婚洗錢多到你唔信 同 10萬禮金冇衝突
結得婚就預咗要洗舊大洗, 岳母冇責任考慮你感受㗎喎

冇錢就收皮，學人結婚

我5年前都係10萬，冇事既，合埋眼咬一咬牙便過去了

屌你老母啦
真係要講傳統就唔該跟撚到足
以前結婚俾禮金=勞動力轉移=我買撚斷你個女
錢你可以照收 但以後你個女就跟我搵食 田係耕我個塊豬係養我個隻
搬返落現代你夠膽咪唔好撚收你個女d家用 咁你就有資格收禮金
講傳統？傳統自助餐咋掛
收皮啦

之前見過有對拍左12年既結婚

男既一開波直接同岳父岳母講 :
我預拎50個出黎，錢就係得咁多。大家一家人商量下點用，幾多用係擺酒幾多禮金 blahblahblah 。我聽你地話。

之後對家打算將樣樣都谷到有咁寒酸得咁寒酸，禮金大大份

之後個女就嬲鳩同佢父母嘈，
最妙既係男既一路都唔駛嘈唔駛煩

同你女朋友傾下囉 識人女方開15萬 但係岳父轉頭就比番8成個女做家庭基金 呢d野大家顏面上好睇架姐

即係用十萬人工請你岳父母 買金比自己?

有啲家庭未必有多餘錢比個女裝身 隨時10萬有一半都係用黎買金器 老一輩求好睇

結婚有冇乳豬上?

一句：咁唔結住

$10萬啫
即係$可以解決啦
7兩金器都未夠買

結婚本來就係奢侈品

10 萬都比唔起....

俾夠一球，要佢幫你含埋J

雞碎咁多嘅散紙咪俾佢囉

我有無睇錯呀 - 禮金十萬都話多?
定係有人以為結婚唔使俾禮金女家，話娶就娶?

其實唔難
同Auntie講一係俾$10萬禮金，一係唔擺酒，你揀邊樣？

比印尼盾

佢當賣女 咁以後佢地有咩頭暈身慶都唔洗理佢啦

快D同女朋友講暫時唔娶佢住同埋結束呢段關係，等到佢老豆老母覺得個女嫁唔出既時候，仲可以叫翻佢老豆老母貼錢俾你娶佢

識得一個男仔搞大女友個肚要結婚，但本身係窮撚禮金3800都比吾起 個男仔周圍問人借錢但冇人理佢（成撚日借錢吾還），最後要問女方個阿哥定家姐借住先 柒到

兩老唔會干涉我地既將來
講明有咩要自己搞掂

十萬蚊幾個月人工儲一年都儲到啦，十萬蚊都拎唔出黎人地點放心交個女比你養跟你一世呀。

我明，言談之間漏下口風囉
但現實好少男人企硬話唔比就唔比
都係搵番個好既女朋友
如果條數太過分
個女出聲通常都有得傾
（除非個女人都唔體諒你咁就娶不過）

仲要加幾多圍酒先？

十萬之嘛

$3800都借唔到 擺明理財問題

正如 媳婦覺得奶奶仆街一樣

老女人就係咁

我屋企有人要比二十萬

佢問得你十萬，你估擺酒佢會同你諗埋咩，一陣又話呢到唔好，個到唔好，搞呢搞路，係都要擺到貴一貴

計我話，你開聲話$20萬唔擺酒，條數都係翻到

不如直接俾我重好，唔好經屋企啦，兩個人結婚俾錢人洗

十萬或者88888已經係最低要求啦，收你8888或者38888不如唔好收。。。。

正路收完d禮金都係買金俾你老婆je，香港地咁都俾唔起你都唔駛買樓生仔，咁結黎做乜

冇錢咪去扮女權撚 唔支持物化女性所以唔畀禮金

唔好娶住，過兩年佢急過你，貼錢俾你娶

要計既話應該係比三十萬再即時回贈廿萬，剩返個十萬係預購個幾兩個月後價值廿萬既金器 。

Ching, 其實都要睇吓條女副架生掂唔掂至可以做額外服務喎

最撚on9係呢樣野
成日都係話d禮金要黎買返金俾果女
兩邊都唔係有錢 就唔好哂d 咁既錢
你自己有錢 中意買幾多俾個女 咪自己買
又要威又要問人拎

個個都話用黎買金器，真係唔明買番黎，擺響度，又唔係戴出街，又唔係食得落肚，請問有咩實質用途？再者，點解要突登比錢人幫自己買啲唔實際既野，真係有需要既自己去買唔好？去多個旅行，或者用黎比首期仲好啦，比禮金搞到好似比錢菲傭去街市買餸咁，淨番果啲當找錢比你咁有咩意義

唔撚結囉
睇下邊個急

10萬咋，平到，人地養大個女比你中出都抵啦，
你唸唸當妳女朋友20歲。剩下60歲命陪你都只係幾蚊一日照顧妳喔，又照顧屋企，汁到啦

西鑲金？

睇到要100萬添

呢家都係租金器唔會直接買嫁啦 都係用一次曬一次命,放屋企又驚比人爆格 放銀行又驚佢執柒左

10萬咁少都無

就算有
我都覺得好核突 成個乞兒咁
禮金拎意頭姐
屌你真係當賣女咁賣

咪臭係
就算威完啲金畀返個女，但又唔想個女拎去溶，啲錢變相係男方出但擇喺度

但係十萬禮金好少咋喎

10 萬好外母 仲要唔要女嬪

兩個月人工都冇?

人地古代點解要禮金係因為條女嫁左出去除咗三朝回門就唔會再返娘家，古時嫁女係真係無咗個女

而家咩年代？ 痴撚線， 而家d女人唔洗你搬去外母隔離你都偷笑，講真孝順老爺奶奶夠係習俗啦，班港女又唔跟下？ 個女人入到屋企肯叫人你都要燒香還神啦，仲想佢照顧兩老直情彩9你有味，投訴多兩句條女就會唱 “矛盾只因深愛著 你知嗎”

咁又咁講
溝女一直都係重覆呢挺野架啦
無論情人節買花
Xx紀念日佈置 禮物
有邊樣唔19

等條女人老珠黃，送都送唔切啦

比100k
呢到就包埋擺酒錢

屌，得果十萬咁少！# haha#dog

渣架

Brilliant

十萬買斷件貨算平

窮到咁，好心佢地兩公婆就唔好生個小朋友出黎要佢受苦啦

老豆老母買金器比個女都去左1半 都未計其他 10萬真係唔多

有冇諗過中出未來岳母？

警銀行報不冋驚離婚啦

五皮而家金價計應該只夠買個普通既豬牌同普通既龍鳳鈪就無用曬

既然佢將個女當貨物定價，咁佢有冇第二個女？比廿萬要哂2個

10 雞算係咩嘢錢

佢有幾多個女 娶多個俾七折黎丫

諗住比3萬 無價講 唔要把就

其實你明唔明乜叫老豆老母買
收禮金錢 當自己買

青樓都要贖身啦

分手啦，結咗婚有排你受

或者比多兩皮野，屌埋個岳母

個個老母 收10萬 你一世唔結呀？

好似擺酒咁 有幾多唔想擺既新人真係可以跟自己意願
你又想圓老人家心願 佢又想將啲「開心」事分享曬俾班親戚
越搞越大壇

10萬都比唔出 佢 個女都冇乜好日子過🤭

我係唔明白買黎做乜 到時又係賣返比金鋪蝕少少 擺明送錢比金鋪

好多啦 成一兩成結婚成本 仲要冇意義

自己著數就攞哂先叫有意義？

買一隻鈪都無啦
3.5 兩 x 14xxx

豬牌加龍鳳鈪$100k 落唔到樓

正常做生意都要還下價，你彈下佢個女對波細，最多值一萬

10萬都冇,學咩人結婚

無頭無尾好難答你貴唔貴...
如果對面買返5,6皮金俾你地...
咁可能比較講得通....另外酒席點計先

如果係買斷無手尾跟（eg.比女方父母家用，女方家長攪鳩你，唔使擺酒），咁十皮野都可以考慮

買對鞋都幾千
過個節日送下嘢都一皮
去旅行都幾皮
娶走個女十萬又嫌貴

人口販賣咩 比完結完唔會有分別

周生生最普通既龍鳳額一對幾錢？